有冇人餐餐都食油膩嘢等緊死？

早餐吉豬吉列魚柳煎雞扒
午晚麻辣米線炒粉麵飯m記kfc
真係等緊副計幾時頂唔順收皮

大個左之後想食都唔得
一食親就好易喉嚨痛，由其係煎炸野

死冇乜野 病先恐怖

同你一樣 餐餐出街食 出街嘅有乜健康

其實無
不過可以盡量健康

食啲相對健康嘅野
粥，紅米飯或者少油鹽糖嘅餸
野飲咪少甜走甜囉

我都係餐餐出街食
應該好快死

餐餐食油膩野就算頂唔住都唔會打柴啦
最多咪柯到pk
到時死唔撚去就真係恭喜你了w

利申：柯到pk死唔撚去

我反而開始愈食愈清
頭先食咗個雜扒飯油到想嘔

其實人愈大 唔係話唔可以重口味
但唔可以十餐有十餐都咁

咸味都唔可以太勁

人大左真係會越食越清淡
扒飯 煎炸嘢 不了

睇撚著長命百歲百病纏身

X2
一係出街食
一係就公仔麵

咒人長命百歲咁險毒